呢個時候諗起朱sir都幾同情佢

佢扑人一棍就入左去坐

出面d同袍無視警例爆頭/1米掃射都無手尾跟

立即設立獨立調查委員會

另一個角度，朱狗係狗既革命先驅

818 請大家唔好咁快忘記之前發生嘅事